政務司司長將統領跨部門小組 加強追蹤

政務司司長將統領跨部門小組 加強追蹤密切接觸者

#港聞 政府宣布因應疫情持續，全港學校繼續暫停面授課程，直至農曆新年假；二人限聚令、晚巿禁堂食等所有社交距離措施，亦延長兩星期至本月20日，政府預料措施在農曆年前放寬的機會不大。 (1/4/19:06) 全文